裝修問題 請入

吋二白壓力入三分絲桿好似好硬淨 頂唔頂到二百公斤 買料錢好似又平

有冇裝修師傅教路 或者入來學下野

太軟 佢白壓力加厚

比朋友打過一下 入面有兩三條三分絲桿 朗下朗下 好撚痛

連登冇裝修學師咩